{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 도로시"
    },
    "text": "総客室数は21個で、近くには新村駅、梨大駅、広興倉駅、大興駅、新村駅、西江大駅があります。 韓国語でご案内いたします。 レニューは無償で提供され、ヘアアイロンのレンタルも可能です。 入室の際には身分証明書が必要であり、材料の問題が発生した場合はお客様が責任を負わなければなりません。 最善を尽くして負担のない価格でおもてなしします。 ぜひご利用ください。 後期は古い施設ですが、清潔な部屋とトイレ、大きなテレビ、無料備品でコストパフォーマンスが良いという意見があります。 社長の親切な応対とネットフリックスの視聴可能、雰囲気も良かったという話もありました。 しかし、トイレの匂いやエレベーターの不在に対する不満もあるというレビューもありました。 また他のレビューではトイレの問題や小さなゴキブリ、匂いに対する不満が言及されましたが、社長の親切さとすっきりとした価格でコストパフォーマンスが良いという意見もあるそうです。 ただし、ある従業員の対処に不満を感じた人もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は21個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには新村駅、梨大駅、広興倉駅、大興駅、新村駅、西江大駅があります。"
        },
        {
            "question": "レニューは無償で提供されますか？",
            "answer": "はい、レニューは無償で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "材料の問題が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "材料の問題が発生した場合はお客様が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "おもてなしはどのような価格で行われますか？",
            "answer": "最善を尽くして負担のない価格でおもてなしします。"
        },
        {
            "question": "後期の施設には何がありますか？",
            "answer": "後期には清潔な部屋とトイレ、大きなテレビ、無料備品があります。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "社長の親切な応対とネットフリックスの視聴可能、雰囲気も良かったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がありますか？",
            "answer": "トイレの匂いやエレベーターの不在に対する不満があります。"
        },
        {
            "question": "他のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "他のレビューではトイレの問題や小さなゴキブリ、匂いに対する不満が言及されましたが、社長の親切さとすっきりとした価格でコストパフォーマンスが良いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応についてはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ある従業員の対応に不満を感じた人もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 420
    }
}